已買 蘋果日報 20201008 星期四

已買 蘋果日報 20201008 星期四

好波

節錄

聖保祿生登報 反國安法教育

■聖保祿學校將教授國安法內容，該校政治關注組今登報反對洗腦教育。

【本報訊】港版國安法殺入校園，銅鑼灣直資名校聖保祿學校本學年率先於中五、六必修的倫理科中，加入逾五小時的國安法內容。聖保祿政治關注組今日於本報刊登頭版全頁廣告，反對洗腦染紅教育。

相關新聞：楊子俊憂慮日後可用教材大減

廣告以「盛名女校，何用獻媚？」為題，並配以穿上聖保祿學校、聖保祿中學及藍田聖保祿中學校服的學生畫像。學生臉上盡是憤怒和難過的表情，下款則為「一群反對洗腦染紅教育的保祿人」。

聖保祿政治關注組發言人Tammy（化名）表示，聖保祿學校是全港第一所中學教授國安法，一眾校友認為這是第一步，「遲早其他學校都係咁」，盼藉登報喚起社會關注。

相關新聞：宣道舊生：佢引導我哋客觀思考

為倫理科必修內容

Tammy續說，聖保祿學校的立場一向較親中，校長黃金蓮修女是親建制組織「香港再出發大聯盟」發起人之一，三所聖保祿學校亦是名校，因此選用「盛名女校，何用獻媚？」一句。至於學生的表情，則代表她們面對國安法的情緒。

廣告同時呼籲繼續關注12名港人被扣留的情況，Tammy指，眾籌過程中，校友們亦想社會繼續關心12名被送中的港人，因此作此呼籲。

聖保祿學校上月被揭於中五、六必修的倫理科中，加入逾五小時的國安法內容，。。。。。。。。。。

ST.PAUL女教一向奶共, 我老婆讀果陣已經係

等有人覆一覆再繼續

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

push!

好

go